羅素兄弟宣佈將暫別Marvel Studios

新呢套已經乾塘
襯好就收都好既

冇左兩巨 + 最重要的導演

DC 會勝利歸來?

等下一個大事件

之前聽講話有可能過DC

幫同一個系列拍四套戲已經算多
想有其他發展都好正常
同咪佢都無講到好死話唔會再幫Marvel拍

見好就收都好

黎緊mcu計劃都係出返英雄個人電影先
以後再有大堆頭先搵返佢地都未遲

2021年再合作返

兩兄弟一黑一白

佢地話過想拍secret war 如果係就有撚排

要鋪幾耐線先拍到